如何可告上海牙軍事法庭？

如何可告上海牙軍事法庭？